[{"id":"ltwqyb9b","question":"Suyun kimyasal yapişmını inceleyen bilim dalına ne ad verilir?","answerOptions":["Kimya","Biyojeokimya","Hidrojeoloji","Hidrokimya"],"answer":"Hidrokimya","type":"multiple choice","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"ltwqyce7","question":"Su molekülüsünü oluşturan elementler hangi sembole sahiptir?","answerOptions":["O, H","H, S","N, O","C, Na"],"answer":"O, H","type":"multiple choice","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"ltwqy7mz","question":"Yeryüzündeki su buharlaşarak hangi süreci oluşturur?","answerOptions":["Erime","Yoğuşma","Su buzu","Buharlaşma"],"answer":"Buharlaşma","type":"multiple choice","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltwqy9xp","question":"Su molekülüsünün sıcaklık arttıkça basıncı nasıl değişir?","answerOptions":["Düşer","Sabit kalır","Artar","Hareket etmez"],"answer":"Düşer","type":"multiple choice","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltwqy728","question":"Suyun yoğunluğu neye bağlıdır?","answerOptions":["Sıcaklık","Rüzgar","Morfoloji","Renk"],"answer":"Sıcaklık","type":"multiple choice","hardness":"easy","marksWorth":1},{"id":"ltwqy9wz","question":"Su, üç hali arasında doğrudan geçiş yapabilir.","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Doğru","type":"true and false","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltwqybt4","question":"Yeryüzündeki su buharlaşarak gökyüzüne hangi süreci oluşturur?","answerOptions":["Erime","Yoğuşma","Su buzu","Buharlaşma"],"answer":"Buharlaşma","type":"multiple choice","hardness":"easy","marksWorth":1},{"id":"ltwqy7ht","question":"Yeryüzünde suyun olaştığı yerlere ne ad verilir?","answerOptions":["Deniz","Göl","Akçeşme","Irmak"],"answer":"Irmak","type":"multiple choice","hardness":"hard","marksWorth":1},{"id":"ltwqyb4g","question":"Su molekülüsünün yapısında kaç adet hidrojen atomu vardır?","answer":"O","type":"fill in the blank","hardness":"medium","marksWorth":1},{"id":"ltwqyc3g","question":"Su, insanlar için vazgeçilmez bir ihtiyaçtır. Çok fazla su tüketmek zararlıdır.","answerOptions":["Doğru","Yanlış"],"answer":"Doğru","type":"true and false","hardness":"hard","marksWorth":1}]